(台測)無限地球危機

沙士又殺入黎香港 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

為了制止即將到來的危機，監視者招募奧利佛·奎恩幫他執行任務[1]，復活已故的雷克斯·路瑟作為重要一員，還釋放喬恩·瓊茲的兄弟馬勒菲克至地球38號作為給他的考驗[2][3]。貝瑞·艾倫和他妻子愛瑞絲·威斯特獲悉，危機發生日期已提前至2019年12月8日，而先前預言已透漏閃電俠必須犧牲自己，才能挽救數十億人的性命。貝瑞前往地球3號與傑·加里克和其妻瓊·威廉斯見面，得知他們一直在追蹤出現在宇宙各地的不明反物質波動。他們將貝瑞的精神穿越時空，使他看到多元宇宙霎那間被摧毀，而他自己必須犧牲才能避免危機

7 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸 諗下播完播唔播電影版DC

裝左睇V台就唔會見左上果舊野